啲男仔話就話唔中意化妝既女仔

其實鐘意親至少都化淡妝既女仔
有幾多素顏都靚

心態轉換，兩邊通吃

鍾意靚女

我都唔知，呃到我咪得。
但如果係我條女就真係唔中意佢化，我唔想食粉

淡妝

睇樣 完

邊有唔鐘意化妝架其實 條女識打扮邊個唔想
咁都信真係好on9

佢哋鍾意唔化妝都好似化左妝咁靚嘅女仔